
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" media="screen" href="/~d/styles/rss2full.xsl"?><?xml-stylesheet type="text/css" media="screen" href="http://feeds.feedburner.com/~d/styles/itemcontent.css"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/" version="2.0">

<channel>
	<title />
	
	<link>https://www.newslavoro.com</link>
	<description />
	<lastBuildDate>Wed, 20 Feb 2019 23:35:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>it-IT</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	
	<atom10:link xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom" rel="self" type="application/rss+xml" href="http://feeds.feedburner.com/newslavoro" /><feedburner:info xmlns:feedburner="http://rssnamespace.org/feedburner/ext/1.0" uri="newslavoro" /><atom10:link xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom" rel="hub" href="http://pubsubhubbub.appspot.com/" />
	<item>
		<title>Di Maio chiude le porte a Olio e Arance da Marocco e Tunisia.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/di-maio-chiude-le-porte-a-olio-e-arance-da-marocco-e-tunisia/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/di-maio-chiude-le-porte-a-olio-e-arance-da-marocco-e-tunisia/#respond</comments>
		<pubDate>Wed, 21 Feb 2019 07:40:00 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Pikachu]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Curiosità]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=27994</guid>
		<description><![CDATA[E&#8217; da settimane che va avanti la polemica secondo cui a causa delle regole Europee sulle importazioni, in Italia si sia costretti ad importare dei prodotti che nel nostro paese vanno per la maggiore, distruggendo di fatto un&#8217;economia che da anni è pura tradizione. E&#8217; il caso di olio ed arance, due prodotti in cui]]></description>
		<content:encoded>
			<![CDATA[<p><em>E&#8217; da settimane che va avanti la polemica secondo cui a causa delle regole Europee sulle importazioni, in Italia si sia costretti ad importare dei prodotti che nel nostro paese vanno per la maggiore, distruggendo di fatto un&#8217;economia che da anni è pura tradizione.</em></p>
		<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-22121" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2017/12/luigi-di-maio-legge-fornero-e1513813373213.jpg" alt="luigi di maio legge fornero" width="470" height="297" /></p>
		<p>E&#8217; il caso di olio ed arance, due prodotti in cui l&#8217;Italia è nota in tutto il mondo, che purtroppo venivano importati da Tunisia e Marocco, una questione che ha suscitato molte proteste dei produttori e che sembra siano state finalmente raccolte dal Ministro del Lavoro e dello Sviluppo Economico Luigi Di Maio.<span id="more-27994"></span></p>
		<p>Il Ministro Di Maio, a quanto pare, ha chiesto una revisione totale dei trattati con i paesi nordafricani per ricalibrare le importazioni di olio e arance, che potrebbe finalmente portare ad una svolta per quanto riguarda il problema. La notizia, anche se in fase preliminare, è stata ben accolta dai produttori, Di Maio ha infatti commentato: <em>&#8220;quando eravamo una forza di opposizione abbiamo duramente combattuto questi assurdi trattati, adesso è il momento di fare qualcosa, dobbiamo fare in modo di valorizzare i nostri ottimi prodotti e dobbiamo lavorare per esportare, anzichè importare&#8221;.</em></p>
		<p>La Coldiretti ha ben accolto le parole del Ministro Di Maio ed ha commentato attraverso una nota: &#8220;la richiesta di revisione dei trattati per l&#8217;importazione di olio e arance da Tunisia e Marocco è un&#8217;ottima notizia ed è la strada giusta per risolvere parecchi problemi. Molti prodotti agroalimentari importati, inoltre, vengono raccolti spesso senza rispettare i diritti dei lavoratori o la tutela di salute ed ambiente, una cosa raccapricciante che dobbiamo combattere, ma che in passato è stata sancita da accordi assurdi&#8221;.</p>
		<p>Il discorso della Coldiretti è infatti chiarissimo: &#8220;la produzione italiana non può competere con concorrenza sleale che non segue alcuna regola, noi siamo il secondo produttore al mondo di olio d&#8217;oliva ed abbiamo alcune eccellenze che sono invidiate in tutto il mondo, il Governo fa benissimo ad intervenire per far finire questa assurdità&#8221;.<br />
		Ricordatevi che è possibile ottenere maggiori dettagli sul nuovissimo <a href="https://www.newslavoro.com/arriva-la-carta-reddito-di-cittadinanza-2019-ecco-come-ottenerla/" target="_blank" rel="noopener"><strong>Reddito di Cittadinanza 2019</strong></a>, semplicemente consultando il nostro articolo.</p>
		]]>
		</content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/di-maio-chiude-le-porte-a-olio-e-arance-da-marocco-e-tunisia/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
	</item>
		<item>
		<title>Si assumono Bibliotecari e Tecnici a tempo indeterminato con paga di 1844€ al mese.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/si-assumono-bibliotecari-e-tecnici-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1844e-al-mese/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/si-assumono-bibliotecari-e-tecnici-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1844e-al-mese/#respond</comments>
		<pubDate>Wed, 21 Feb 2019 07:45:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Pikachu]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Concorsi Pubblici]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=27577</guid>
		<description><![CDATA[E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte di un famosissimo Comune italiano per stilare una graduatoria di candidati da cui assumere una risorsa da impiegare come Assistente di biblioteca e addetto attività culturali di categoria C posizione economica C1 con contratto a tempo pieno e indeterminato. Il termine ultimo per le iscrizioni]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte di un famosissimo Comune italiano per stilare una graduatoria di candidati da cui assumere una risorsa da impiegare come Assistente di biblioteca e addetto attività culturali di categoria C posizione economica C1 con contratto a tempo pieno e indeterminato.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-15709" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2016/05/lavoro-bibliotecario-e1487093842334.jpg" alt="lavoro bibliotecario" width="465" height="307" /></p>
<p>Il termine ultimo per le iscrizioni al bando di concorso è stato fissato al giorno 27 febbraio 2019.  <strong>Tutti gli interessati devono rispettare una serie di requisiti obbligatori per poter accedere al concorso:</strong><br />
<span id="more-27577"></span></p>
<ul>
<li>essere maggiorenni</li>
<li>possesso della cittadinanza italiana o di un Paese dell&#8217;Unione Europea oppure di un qualsiasi Paese straniero purchè in possesso di un regolare permesso di soggiorno</li>
<li>non avere alcun impedimento ad essere assunti presso una Pubblica Amministrazione e non esserne mai stati licenziati in passato</li>
<li>avere espletato tutti gli obblighi di leva militare</li>
<li>avere l&#8217;idoneità psico fisica per la mansione da svolgere</li>
<li>non avere ricevuto alcuna condanna penale e non essere sotto processo per un delitto penale non colposo</li>
<li>possesso della patente B</li>
<li>possesso di un diploma di scuola secondaria di secondo grado di durata quinquennale</li>
</ul>
<p>Il concorso prevederà lo svolgimento di due prove scritte ed un colloquio orale finale cui potrà essere aggiunta una prova pre selettiva se il numero degli iscritti dovesse superare una certa soglia o a discrezione della Commissione Giudicatrice del concorso.</p>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Tutti gli interessati al concorso possono inviare la domanda di iscrizione secondo modello direttamente entro e non oltre il 27 febbraio 2019 all&#8217;indirizzo Comune di Longarone Via Roma, 60 32013 Longarone (BL) mediante consegna a mano durante gli orari di ufficio, raccomandata con ricevuta di ritorno oppure tramite una mail PEC all&#8217;indirizzo di posta elettronica certificata comune.longarone.bl@pecveneto.it . Per qualsiasi informazione aggiuntiva su requisiti, domanda di candidatura e modalità di svolgimento del concorso, vi invitiamo a consultare il <a href="https://www.ticonsiglio.com/wp-content/uploads/2019/01/comune-longarone-concorso-bibliotecario.pdf" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a> completo.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/si-assumono-bibliotecari-e-tecnici-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1844e-al-mese/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Concorso Pubblico: si assumono Assistenti e Addetti alla Sicurezza con ottimo stipendio.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-si-assumono-assistenti-e-addetti-alla-sicurezza-con-ottimo-stipendio/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-si-assumono-assistenti-e-addetti-alla-sicurezza-con-ottimo-stipendio/#respond</comments>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 14:51:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Pikachu]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Concorsi Pubblici]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=27980</guid>
		<description><![CDATA[EPSO &#8211; Ufficio Europeo di Selezione del Personale pubblica periodicamente i bandi di concorso per le posizioni di lavoro disponibili all&#8217;interno delle sedi delle Istituzioni Europee. EPSO ha pubblicato alcuni bandi di concorso per l&#8217;assunzione di 122 risorse da impiegare come Funzionari Amministratori e Assistenti in ambito Sicurezza. La suddivisione dei posti disponibili è stata]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>EPSO &#8211; Ufficio Europeo di Selezione del Personale pubblica periodicamente i bandi di concorso per le posizioni di lavoro disponibili all&#8217;interno delle sedi delle Istituzioni Europee.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-26520" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2018/11/addetti-sicurezza-lavoro-e1543317154510.jpg" alt="addetti sicurezza lavoro" width="550" height="289" /></p>
<p>EPSO ha pubblicato alcuni bandi di concorso per l&#8217;assunzione di 122 risorse da impiegare come Funzionari Amministratori e Assistenti in ambito Sicurezza. La suddivisione dei posti disponibili è stata pubblicate sulle pagine web dell&#8217;ente:<span id="more-27980"></span></p>
<p><strong>Funzionari Amministratori</strong></p>
<ul>
<li>Agenti di Sicurezza per Operazioni di Sicurezza : 16 posti</li>
<li>Agenti di Sicurezza per Sicurezza Tecnica: 5 posti</li>
<li>Agenti di Sicurezza per Sicurezza delle Informazioni e dei Documenti: 17 posti</li>
</ul>
<p><strong>Assistenti</strong></p>
<ul>
<li>Assistenti in Materia di Sicurezza per Operazioni di Sicurezza: 37 posti</li>
<li>Assistenti in Materia di Sicurezza per Sicurezza Tecnica: 28 posti</li>
<li>Assistenti in Materia di Sicurezza per Sicurezza delle Informazioni e dei Documenti: 19 posti</li>
</ul>
<p><strong>Tutti i candidati devono soddisfare i seguenti requisiti obbligatori:</strong></p>
<ul>
<li>essere maggiorenni</li>
<li>possesso della cittadinanza italiana o di un Paese dell&#8217;Unione Europea</li>
<li>non avere alcun impedimento ad essere assunti presso una Pubblica Amministrazione e non esserne mai stati licenziati in passato</li>
<li>avere espletato tutti gli obblighi di leva militare</li>
<li>avere l&#8217;idoneità psico fisica per la mansione da svolgere</li>
<li>non avere ricevuto alcuna condanna penale e non essere sotto processo per un delitto penale non colposo</li>
<li>possesso delle garanzie morali per il ruolo da svolgere</li>
<li>conoscenza di una lingua europea di livello C1 e di una lingua tra francese o inglese di livello B2</li>
<li>Agenti di Sicurezza: possesso di una laurea ed esperienza professionale di almeno sei anni nel settore della sicurezza</li>
<li>Assistenti: possesso di un diploma di maturità quinquennale con almeno tre anni di esperienza nel settore della sicurezza</li>
</ul>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Tutti gli interessati al concorso proposto da EPSO devono inviare la domanda di iscrizione comprensiva di tutto ciò che è richiesto all&#8217;interno del <a href="https://epso.europa.eu/job-opportunities_it" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a> entro e non oltre il giorno 26 febbraio 2019 solo ed esclusivamente attraverso la procedura telematica presente sul sito ufficiale.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-si-assumono-assistenti-e-addetti-alla-sicurezza-con-ottimo-stipendio/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Concorso Pubblico Carabinieri: si assumono nuove Risorse nel ruolo di Forestali.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-carabinieri-si-assumono-nuove-risorse-nel-ruolo-di-forestali/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-carabinieri-si-assumono-nuove-risorse-nel-ruolo-di-forestali/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 10:11:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Pikachu]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Concorsi Pubblici]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=23988</guid>
		<description><![CDATA[Concorso Pubblico Carabinieri: si assumono nuove Risorse nel ruolo di Forestali. All&#8217;interno di quest&#8217;articolo vi spieghiamo come candidarvi correttamente..[..] E&#8217; stato pubblicato un nuovo concorso per il reclutamento di 11 risorse da impiegare come Tenenti nel ruolo forestale per l&#8217;Arma dei Carabinieri. Il termine ultimo per le iscrizioni al concorso è stato fissato al giorno]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Concorso Pubblico Carabinieri: si assumono nuove Risorse nel ruolo di Forestali. All&#8217;interno di quest&#8217;articolo vi spieghiamo come candidarvi correttamente..[..]</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter wp-image-8957" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2015/02/concorso-pubblico-forestale-e1525265489313.jpg" alt="concorso pubblico forestale" width="470" height="311" /></p>
<p>E&#8217; stato pubblicato un nuovo concorso per il reclutamento di 11 risorse da impiegare come Tenenti nel ruolo forestale per l&#8217;Arma dei Carabinieri. Il termine ultimo per le iscrizioni al concorso è stato fissato al giorno 11 marzo 2019 e tutti coloro che lo supereranno avranno quindi la possibilità di entrare nel Corpo forestale dello Stato in servizio permanente.<span id="more-23988"></span></p>
<p><strong>Sul sito ufficiale dell&#8217;Arma dei Carabinieri è stato anche pubblicata una postilla che specifica la suddivisione dei posti:</strong></p>
<ul>
<li>nove posti saranno per cittadini italiani in possesso dei requisiti che indicheremo di seguito</li>
<li>due posti saranno riservati a Carabinieri appartenenti all&#8217;Arma con uno dei seguenti ruoli: sovrintendenti, appuntati, ispettori e carabinieri</li>
</ul>
<p><strong>Tutti gli interessati al concorso devono rispettare una serie di requisiti obbligatori:</strong></p>
<ul>
<li>possesso della cittadinanza italiana</li>
<li>età non superiore a 32 anni per i cittadini italiani, non superiore a 40 anni per gli appartenenti all&#8217;Arma dei Carabinieri e non superiore a 50 anni per gli appartenenti all&#8217;Arma dei Carabinieri nei ruoli forestali</li>
<li>non avere alcun impedimento ad essere assunti presso una Pubblica Amministrazione e non esserne mai stati licenziati in passato</li>
<li>avere l&#8217;idoneità psico fisica per la mansione da svolgere</li>
<li>non avere ricevuto alcuna condanna penale e non essere sotto processo per un delitto penale non colposo</li>
<li>godere dei diritti civili e politici</li>
<li>non aver tenuto alcun comportamento che vada contro le Istituzioni Democratiche o la Costituzione Repubblicana</li>
<li>non essere obiettori di coscienza</li>
<li>non essere stati sottoposti ad alcuna misura di prevenzione</li>
<li>possesso di una laurea in una delle discipline indicate nel <a href="https://www.ticonsiglio.com/wp-content/uploads/2020/02/bando-concorso-tenenti-in-servizio-permanente-ruolo-forestale-arma-dei-carabinieri.pdf" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a></li>
</ul>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Tutti gli interessati al concorso proposto dall&#8217;Arma dei Carabinieri possono inoltrare la domanda di iscrizione entro e non oltre il giorno 11 marzo 2019 solo ed esclusivamente mediante la <a href="https://extranet.carabinieri.it/ConcorsiOnline20" target="_blank" rel="nofollow noopener">procedura telematica</a> presente sul sito ufficiale dell&#8217;arma. Per qualsiasi informazione aggiuntiva su requisiti, domanda di candidatura e modalità di svolgimento del concorso, vi invitiamo a consultare il <a href="https://www.ticonsiglio.com/wp-content/uploads/2020/02/bando-concorso-tenenti-in-servizio-permanente-ruolo-forestale-arma-dei-carabinieri.pdf" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a> completo.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-carabinieri-si-assumono-nuove-risorse-nel-ruolo-di-forestali/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>3</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>L’INPS ripristina il bonus per le donne disoccupate.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/linps-ripristina-il-bonus-per-le-donne-disoccupate/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/linps-ripristina-il-bonus-per-le-donne-disoccupate/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 20 Feb 2019 07:16:35 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ManuRizzo]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Curiosità]]></category>
		<category><![CDATA[aree svantaggiate]]></category>
		<category><![CDATA[bonus assunzioni donne disoccupate]]></category>
		<category><![CDATA[contributo]]></category>
		<category><![CDATA[inps]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=6309</guid>
		<description><![CDATA[L&#8217;INPS (Istituto Nazionale per La previdenza Sociale) ha ripristinato il Bonus per le donne disoccupate: in quest&#8217;articolo vi spieghiamo come richiederlo correttamente. L&#8217;INPS, ovvero l&#8217;Istituto Nazionale della Previdenza Sociale ha recentemente pubblicato un un comunicato con il quale annuncia il ripristino di alcuni bonus volti alla facilitazione delle assunzioni per tutte le giovani donne disoccupate.]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>L&#8217;INPS (Istituto Nazionale per La previdenza Sociale) ha ripristinato il Bonus per le donne disoccupate: in quest&#8217;articolo vi spieghiamo come richiederlo correttamente.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="alignnone size-full wp-image-6342" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2014/08/inps.jpg" alt="894012 SEDE INPS" width="410" height="258" /></p>
<p>L&#8217;<strong>INPS</strong>, ovvero l&#8217;<strong>Istituto Nazionale della Previdenza Sociale</strong> ha recentemente pubblicato un un comunicato con il quale annuncia il <strong>ripristino di alcuni bonus volti alla facilitazione delle assunzioni per tutte le giovani donne disoccupate.</strong> Tali bonus avranno lo scopo principale di sostenere a pieno regine l&#8217;<strong>inserimento delle donne senza limiti di età e residenti anche nelle aree più disagiate,</strong> nel mondo del lavoro.</p>
<p><span id="more-6309"></span></p>
<p>Dunque destinatarie di questo intervento sono le <strong>donne lavoratrici</strong> che non hanno un lavoro regolarmente retribuito da almeno sei mesi per le quali l&#8217;Inps metterà a disposizione un contributo economico che potrà essere utilizzato per le<strong> assunzioni, le proroghe e le trasformazioni di rapporti di lavoro effettuati a partire dal mese di luglio</strong>. Il ripristo di tale bonus, permette dunque alle aziende o datori di lavoro in generale di assumere queste donne lavoratrici residenti anche nelle<strong> aree svantaggiate indicate nel Decreto Ministeriale 27.03.2008</strong> usufruendo così di una riduzione del 50% dei contributi che ovviamente sono a carico loro. Potranno usufruire di questo sconto per un anno qualora offrano un contratto di lavoro a tempo determinato, per 18 mesi qualora offrano un contratto di lavoro a tempo indeterminato. Nel caso in cui venga modificato il contratto di lavoro da a termine a permanente si potrà ottenere l&#8217;erogazione del bonus fino ai 18 mesi.</p>
<p>Ma vediamo adesso, quali sono le aree considerate svantaggiate, ovvero:<br />
&#8211; Calabria<br />
&#8211; Friuli Venezia Giulia<br />
&#8211; Liguria<br />
&#8211; Emilia Romagna<br />
&#8211; Marche<br />
&#8211; Molise<br />
&#8211; Piemonte<br />
&#8211; Sardegna<br />
&#8211; Toscana<br />
&#8211; Valle D&#8217;Aosta<br />
&#8211; Veneto<br />
&#8211; Molise<br />
&#8211; Lazio<br />
&#8211; Liguria<br />
&#8211; Sicilia<br />
&#8211; Abruzzo<br />
&#8211; Lombardia.</p>
<h1>Come ottenerlo:</h1>
<p>Il <strong>ripristino degli aiuti economici è disciplinato dall&#8217;art 4, al comma 8 e 11, e dalle legge 28 giugno 2012, n°92.</strong><br />
Chiunque desideri ricevere ulteriori informazioni potrà farlo cliccando sul portale ufficiale dell&#8217;INPS disponibile al <a href="http://www.inps.it/" target="_blank" rel="nofollow noopener">seguente link.</a><br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/linps-ripristina-il-bonus-per-le-donne-disoccupate/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>20</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>EURONICS Lavora con noi: ecco dove inviare il curriculum vitae.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/euronics-lavora-con-noi-ecco-dove-inviare-il-curriculum-vitae/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/euronics-lavora-con-noi-ecco-dove-inviare-il-curriculum-vitae/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 18:30:55 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ManuRizzo]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Addetto Vendite]]></category>
		<category><![CDATA[Agente]]></category>
		<category><![CDATA[Grande Distribuzione]]></category>
		<category><![CDATA[addetti alle casse]]></category>
		<category><![CDATA[addetti vendita]]></category>
		<category><![CDATA[candidatura]]></category>
		<category><![CDATA[dirigenti]]></category>
		<category><![CDATA[euronics]]></category>
		<category><![CDATA[impiegati]]></category>
		<category><![CDATA[posizioni aperte]]></category>
		<category><![CDATA[stage retribuiti]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=10729</guid>
		<description><![CDATA[Se siete interessati ad opportunità di lavoro all&#8217;interno del settore della Grande Distribuzione Organizzata sarete felici di sapere che la catena di negozio di elettronica ed elettrodomestici Euronics è alla ricerca di nuovo personale da inserire nei propri punti vendita e nelle proprie sedi. Nuove opportunità di lavoro nel settore della Grande Distribuzione organizzata e]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Se siete interessati ad opportunità di lavoro all&#8217;interno del settore della Grande Distribuzione Organizzata sarete felici di sapere che la catena di negozio di elettronica ed elettrodomestici Euronics è alla ricerca di nuovo personale da inserire nei propri punti vendita e nelle proprie sedi.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-18073" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2016/12/euronics-lavoro-italia-e1481970865754.jpg" alt="" width="470" height="299" /></p>
<p>Nuove opportunità di lavoro nel settore della<strong> Grande Distribuzione organizzata</strong> e nello specifico offerta da <strong>Euronics International Ltd.</strong> L&#8217;azienda, come già anticipato è attiva nel<strong> settore della grande distribuzione organizzata</strong> ed operante nel settore dal 1990 e vanta circa 11.500 negozi situati in ben 31 paesi esteri, tra cui l&#8217;Austria, il Belgio, Repubblica Ceca, Danimarca, Estonia, Finlandia, Francia, Germania, Grecia, Irlanda, Italia, Latvia, Lituania, Luxemburg, Norvegia, Olanda, Portogallo, Regno Unito, Russia, Slovacchia, Spagna, Svezia, Svizzera, Ungheria, Ukraina, Turchia e Tunisia.<span id="more-10729"></span></p>
<p>L&#8217;azienda è sempre alla ricerca di candidati, sia figure esperte e preparate che giovani alla ricerca di un primo impiego per i quali sono sempre previsti dei contratti di stage e dei tirocini retribuiti che possono spesso portare ad assunzioni e stabilizzazioni successive.<br />
Ma vediamo nello specifico le <strong>principali figure professionali</strong> attualmente ricercate, tra le quali:</p>
<p>&#8211; <strong>Tirocini per Addetti alle vendite,</strong> presso Fano, Rimini, San Benedetto del Tronto.<br />
Si tratta di <strong>stage retribuiti</strong> ed infatti ai candidati selezionati verranno offerti circa 500 euro al mese. L&#8217;attività di tali<strong> addetti è quella di gestire la clientela</strong> del negozio di riferimento, garantendo il raggiungimento degli obiettivi di vendita assegnati, la vendita assistita e l&#8217;organizzazione della disposizione dei prodotti.<br />
&#8211;<strong> Direttori di punto vendita</strong>, presso Italia. Ai candidati selezionati verrà offerto un contratto di lavoro a tempo indeterminato<br />
<strong>&#8211; Commessi</strong>,presso Italia con contratto di lavoro a tempo indeterminato<br />
<strong>&#8211; Cassieri.</strong> Ai candidati selezionati verrà offerto un contratto di lavoro a tempo indeterminato<br />
<strong>&#8211; Magazzinieri.</strong>Ai candidati selezionati verrà offerto un contratto di lavoro a tempo indeterminato.</p>
<p>Si seleziona<strong> personali e anche per nuovi punti vendita in Puglia e Basilicata</strong>. Si selezionano per lo più:</p>
<p>* <strong>Dirigenti</strong><br />
<strong>* Impiegati Ufficio commerciale</strong><br />
<strong>* addetti alle casse</strong><br />
<strong>* addetti ai finanziamenti</strong><br />
<strong>* responsabili di reparto</strong><br />
* a<strong>ddetti alle vendite</strong> nei settori audio, video, informatica, elettrodomestici, home entertaiment, telefonia.</p>
<p>Come già anticipato l&#8217;azienda offre anche la<strong> possibilità di stage a giovani studenti</strong>, diplomati e/o laureati.Tali stage avranno una durata di <strong>4,6, 12 o 24 mesi.</strong><br />
<strong>Euronics, i</strong>noltre, offre lavoro anche a<strong><a href="https://www.newslavoro.com/euronics-offre-lavoro-a-casalinghe-disoccupati-studenti-e-pensionati/" target="_blank" rel="noopener"> pensionati,studenti,casalinghe e disoccupati ma anche cassintegrati</a>,</strong> dando loro la possibilità di lavorare come <strong>addetti alle vendite</strong>, presso i punti vendita del brand situati su tutto il territorio nazionale.</p>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Tutti gli interessati, dunque, potranno<strong> inviare la propria candidatura</strong>, registrando il proprio<strong> curriculum vitae nel database aziendale consultabile</strong> cliccando sul <a href="https://www.euronics.it/corporate/" target="_blank" rel="nofollow noopener">seguente link</a>.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/euronics-lavora-con-noi-ecco-dove-inviare-il-curriculum-vitae/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>25</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Si assumono Agenti di Polizia Municipale a tempo indeterminato con paga di 1700€.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/si-assumono-agenti-di-polizia-municipale-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1700e/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/si-assumono-agenti-di-polizia-municipale-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1700e/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 10:33:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Pikachu]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Concorsi Pubblici]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=26042</guid>
		<description><![CDATA[E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte di un famoso Comune italiano per stilare una graduatoria di candidati da cui assumere dieci risorse da impiegare come Agenti di Polizia Locale con contratto a tempo pieno e indeterminato. Il termine ultimo per le iscrizioni al bando di concorso è stato fissato al giorno]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte di un famoso Comune italiano per stilare una graduatoria di candidati da cui assumere dieci risorse da impiegare come Agenti di Polizia Locale con contratto a tempo pieno e indeterminato. Il termine ultimo per le iscrizioni al bando di concorso è stato fissato al giorno 27 febbraio 2019.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-3195" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2014/01/concorso-pubblico-vigili-urbani-polizia-municipale.jpg" alt="concorso pubblico vigili urbani" width="432" height="287" srcset="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2014/01/concorso-pubblico-vigili-urbani-polizia-municipale.jpg 432w, https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2014/01/concorso-pubblico-vigili-urbani-polizia-municipale-300x199.jpg 300w" sizes="(max-width: 432px) 100vw, 432px" /></p>
<p><strong>Tutti gli interessati devono rispettare una serie di requisiti obbligatori per accedere al concorso:</strong><br />
<span id="more-26042"></span></p>
<ul>
<li>età compresa tra 18 e 65 anni</li>
<li>possesso della cittadinanza italiana o di un Paese dell&#8217;Unione Europea oppure di un qualsiasi Paese straniero purchè in possesso di un regolare permesso di soggiorno</li>
<li>non avere alcun impedimento ad essere assunti presso una Pubblica Amministrazione e non esserne mai stati licenziati in passato</li>
<li>avere espletato tutti gli obblighi di leva militare</li>
<li>avere l&#8217;idoneità psico fisica per la mansione da svolgere ed assenza di condizioni di disabilità</li>
<li>non avere ricevuto alcuna condanna penale e non essere sotto processo per un delitto penale non colposo</li>
<li>godere dei diritti civili e politici del paese di provenienza</li>
<li>possesso di un diploma di maturità quinquennale</li>
<li>conoscenza della lingua inglese</li>
<li>conoscenze informatiche</li>
<li>patente di categoria B e patente di categoria A senza limitazione</li>
<li>possesso del requisiti psico fisici che permettano il conseguimento del porto d&#8217;armi (non essere obiettori di coscienza)</li>
</ul>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Gli interessati al concorso per Agenti della Polizia Locale per il Comune di Cinisello Balsamo devono presentare la domanda di iscrizione solo ed esclusivamente mediante la procedura telematica entro a non oltre il giorno 27 febbraio 2019 così come indicato all&#8217;interno del <a href="https://www.comune.cinisello-balsamo.mi.it/IMG/pdf/20190124_6531_bando_concorso_10agpl_f.to-2.pdf?47313/4fcec02b68df55201d8cb491b169271eaad60e29" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a>, dove gli interessati possono consultare qualsiasi informazione aggiuntiva circa il concorso stesso.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/si-assumono-agenti-di-polizia-municipale-a-tempo-indeterminato-con-paga-di-1700e/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>ENEL assume 2000 nuovi Addetti entro il 2019: ecco come candidarsi.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/enel-assume-2000-nuovi-addetti-entro-il-2019-ecco-come-candidarsi/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/enel-assume-2000-nuovi-addetti-entro-il-2019-ecco-come-candidarsi/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 10:33:53 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ValerioGestri]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Grande Distribuzione]]></category>
		<category><![CDATA[enel]]></category>
		<category><![CDATA[guadagnare]]></category>
		<category><![CDATA[lavoro enel]]></category>
		<category><![CDATA[soldi]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=13171</guid>
		<description><![CDATA[ENEL assume 2000 nuovi Addetti entro il 2019: in quest&#8217;articolo vi spieghiamo come candidarvi in maniera corretta. Enel, la principale azienda elettrica italiana presieduta dal Ministero dell&#8217;Economia e delle Finanze per il 25,5%, ha presentato un nuovo piano di assunzioni in cui saranno inserite più di 2000 nuove risorse grazie ad una serie di prepensionamenti]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p lang="it-IT"><em>ENEL assume 2000 nuovi Addetti entro il 2019: in quest&#8217;articolo vi spieghiamo come candidarvi in maniera corretta.</em></p>
<p lang="it-IT" style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-1853" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2013/09/enel.jpg" alt="enel" width="465" height="265" srcset="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2013/09/enel.jpg 465w, https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2013/09/enel-300x170.jpg 300w" sizes="(max-width: 465px) 100vw, 465px" /></p>
<p lang="it-IT"><strong>Enel</strong>, la principale azienda elettrica italiana presieduta dal Ministero dell&#8217;Economia e delle Finanze per il 25,5%, ha presentato un nuovo piano di assunzioni in cui saranno inserite più di <strong>2000 nuove risorse</strong> grazie ad una serie di prepensionamenti dei dipendenti attuali.<span id="more-13171"></span></p>
<p lang="it-IT">Il piano è stato presentato a Londra qualche giorno fa dall&#8217;Amministratore Delegato Francesco Starace e prevede una nuova assunzione per ogni prepensionamento, e i dipendenti che lasceranno l&#8217;azienda saranno circa 6000. Questo turnover porterà quindi ad una riduzione del personale di oltre il 14%, ma che creerà però una serie di <strong>nuove assunzioni</strong> che saranno effettuate a breve.</p>
<p lang="it-IT">Le assunzioni riguarderanno una serie di figure specifiche, ma che si occuperanno per la maggior parte dello sviluppo delle nuove tecnologie e di energie alternative, per cui è facile aspettarsi una grossa richiesta di <strong>personale con formazione tecnico-scientifica e ingegneristica</strong>, ma anche giovani senza esperienza che potranno sfruttare l&#8217;opportunità di fare uno stage o un tirocinio retribuito della durata di sei mesi o un anno.<br />
Tutti gli assunti entreranno a far parte degli oltre 69.000 dipendenti che l&#8217;azienda conta in oltre 30 paesi nel mondo.</p>
<h1 lang="it-IT">Come Candidarsi:</h1>
<p lang="it-IT">Tutti gli interessati ai posti di lavoro che saranno disponibili nel <strong>Gruppo Enel</strong> possono visitare il sito web ufficiale dell&#8217;azienda nella pagina relativa alle <a href="https://corporate.enel.it/it/carriere" target="_blank" rel="nofollow noopener">posizioni aperte (lavora con noi)</a>. In tale pagina i candidati possono registrare il proprio curriculum vitae in corrispondenza degli annunci attivi di proprio interesse, tramite il comodo form online. I candidati saranno contattati telefonicamente se ritenuti idonei dall&#8217;azienda ed eventualmente convocati per un colloquio orale dal vivo successivamente.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/enel-assume-2000-nuovi-addetti-entro-il-2019-ecco-come-candidarsi/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Lavorare come bidelli negli istituti: le migliori opportunità del momento..</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/lavorare-come-bidelli-negli-istituti-le-migliori-opportunita-del-momento/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/lavorare-come-bidelli-negli-istituti-le-migliori-opportunita-del-momento/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 10:30:03 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Curiosità]]></category>
		<category><![CDATA[asilo nido]]></category>
		<category><![CDATA[bidello]]></category>
		<category><![CDATA[guadagnare]]></category>
		<category><![CDATA[lavorare]]></category>
		<category><![CDATA[personale ata]]></category>
		<category><![CDATA[soldi]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=1223</guid>
		<description><![CDATA[Lavorare come bidelli negli istituti: tutte le migliori opportunità del momento. Il nostro Paese, e più precisamente la maggior parte degli Stati presenti all&#8217;interno dell&#8217;Unione Europea, sta attraversando una delle crisi peggiori che si siano presentate dopo il 1929. La disoccupazione ha toccato livelli molto alti, gli italiani (soprattutto giovani) faticano a trovare un impiego appagante.]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>Lavorare come bidelli negli istituti: tutte le migliori opportunità del momento.</em></p>
<p><img class="size-full wp-image-26098 aligncenter" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2013/07/AdobeStock_157356890-e1540807091556.jpeg" alt="concorso pubblico bidelli italia" width="470" height="313" /></p>
<p>Il nostro Paese, e più precisamente la maggior parte degli Stati presenti all&#8217;interno dell&#8217;Unione Europea, <strong>sta attraversando una delle crisi peggiori che si siano presentate dopo il 1929. </strong>La disoccupazione ha toccato livelli molto alti, gli italiani (soprattutto giovani) faticano a trovare un impiego appagante.</p>
<p><span id="more-1223"></span></p>
<h3>Manpower seleziona nuovi Bidelli:</h3>
<p>Come abbiamo appena specificato, la famosissima Manpower S.P.A cerca Bidelli per conto di terzi e questi avranno il ruolo fondamentale di: pulire gli ambienti e le aule, lavaggio del vestiario per l&#8217;educazione fisica, collaborare con i docenti per quanto concerne la sorveglianza degli studenti, controllare e ordinare il materiale di pulizia e di visionare durante la ricreazione.<br />
Assunzione diretta e orario di lavoro full-time. Per questa mansione è necessario appartenere alle categorie protette e vi ricordiamo che la sede di lavoro è Milano.</p>
<h3>Impiego24 seleziona nuovi Bidelli:</h3>
<p>Come avrete intuito, l&#8217;altrettanto famosa azienda Impiego24 è alla ricerca di una figura (collaboratore scolastico o collaboratrice scolastica) che avrà il compito di pulire accuratamente gli ambienti, riordinare le aule scolastiche e di eseguire gli altri compiti che concerneranno il suo ruolo.<br />
Non sono richiesti particolari requisiti se non la Licenza Media. La sede di lavoro è Pescara.</p>
<h3>H-International School cerca 1 Bidello:</h3>
<p>Non è tutto, infatti la famosissima H-International School, presente a Vicenza da tantissimi anni, è alla ricerca di un Collaboratore Scolastico da inserire all&#8217;interno del proprio organico.<br />
La risorsa deve far parte delle Categorie Protette secondo la Legge 68/99 e possedere alcuni requisiti:</p>
<ul>
<li>Capacità di lavorare in Autonomia</li>
<li>Licenza Media</li>
<li>Saper lavorare a contatto con i bambini</li>
<li>Saper usare i principali strumenti di pulizia</li>
</ul>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Per candidarsi al ruolo di Bidelli presso la città di Milano, basta semplicemente fare click <a href="https://www.manpower.it/annuncio-lavoro/collaboratore-scolastico-appartenente-alle-categorie-protette-l-6899---art-1/500215390" target="_blank" rel="nofollow noopener">qua</a> e attendere qualche secondo affinchè la pagina venga caricata correttamente (Manpower).<br />
Per candidarsi al ruolo di Bidelli presso la città di Pescara, basta semplicemente fare click <a href="https://www.impiego24.it/IT/offerte-di-lavoro-come/bidello" target="_blank" rel="nofollow noopener">qua</a> e attendere qualche secondo affinchè la pagina venga caricata completamente (Impiego 24).<br />
Per candidarsi al ruolo di Bidelli presso la città di Vicenza, è necessario contattare l&#8217;H-International School &#8211;&gt; <strong>apply@h-is.com</strong><br />
Una volta che le pagine sono state caricate, dovrete semplicemente seguire le istruzioni riportate a video e infine inviare la vostra candidatura all&#8217;interno del sito.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/lavorare-come-bidelli-negli-istituti-le-migliori-opportunita-del-momento/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>60</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Concorso Pubblico per Esercito, Marina, Aeronautica e Carabinieri: ecco come candidarsi.</title>
		<link>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-per-esercito-marina-aeronautica-e-carabinieri-ecco-come-candidarsi/</link>
		<comments>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-per-esercito-marina-aeronautica-e-carabinieri-ecco-come-candidarsi/#respond</comments>
		<pubDate>Tue, 19 Feb 2019 07:07:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[ValerioGestri]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Concorsi Pubblici]]></category>
		<category><![CDATA[concorso pubblico]]></category>
		<category><![CDATA[guadagnare]]></category>
		<category><![CDATA[soldi]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.newslavoro.com/?p=13981</guid>
		<description><![CDATA[E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte del Ministero della Difesa &#8211; Direzione Generale del Personale Militare per reclutare 306 risorse da impiegare come Allievi Marescialli per diverse Forze Armate. Le risorse prescelte saranno ammesse al 22° corso biennale dal 2019 al 2021 e saranno così suddivise: 129 posti per Allievi Marescialli]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><em>E&#8217; stato pubblicato un nuovo bando di concorso da parte del Ministero della Difesa &#8211; Direzione Generale del Personale Militare per reclutare 306 risorse da impiegare come Allievi Marescialli per diverse Forze Armate.</em></p>
<p style="text-align: center;"><img class="aligncenter size-full wp-image-13502" src="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2015/12/lavoro-forze-dellordine.jpg" alt="lavoro forze dell'ordine" width="520" height="310" srcset="https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2015/12/lavoro-forze-dellordine.jpg 520w, https://www.newslavoro.com/wp-content/uploads/2015/12/lavoro-forze-dellordine-300x179.jpg 300w" sizes="(max-width: 520px) 100vw, 520px" /></p>
<p><strong>Le risorse prescelte saranno ammesse al 22° corso biennale dal 2019 al 2021 e saranno così suddivise:</strong></p>
<ul>
<li>129 posti per Allievi Marescialli dell&#8217;Esercito</li>
<li>81 posti per Allievi Marescialli della Marina Militare (Corpo Equipaggi Militari Marittimi e Corpo delle Capitanerie di Porto)</li>
<li>196 posti per Allievi Marescialli dell&#8217;Aeronautica Militare</li>
</ul>
<p><span id="more-13981"></span></p>
<p>Il termine ultimo per inviare la domanda di iscrizione al concorso promosso dal Ministero della Difesa è stato fissato al giorno 18 marzo 2019.<br />
<strong>Tutti gli interessati devono rispettare una serie di requisiti obbligatori:</strong></p>
<ul>
<li>età compresa tra 17 anni e 26 anni</li>
<li>possesso della cittadinanza italiana</li>
<li>non avere alcun impedimento ad essere assunti presso una Pubblica Amministrazione e non esserne mai stati licenziati in passato</li>
<li>possesso di una diploma di maturità quinquennale</li>
<li>avere l&#8217;idoneità psico fisica per la mansione da svolgere</li>
<li>non avere ricevuto alcuna condanna penale e non essere sotto processo per un delitto penale non colposo</li>
<li>godere dei diritti civili e politici</li>
<li>non avere tenuto alcun comportamento che vada contro la Costituzione Repubblicana o le Istituzioni Democratiche</li>
<li>non essere già in servizio come volontari nelle Forze Armate</li>
<li>ottenere un esito negativo su accertamenti per abuso di alcool o sostanze stupefacenti o psicotrope</li>
<li>condotta incensurabile</li>
</ul>
<h1>Come Candidarsi:</h1>
<p>Tutti gli interessati al concorso promosso dal Ministero della Difesa possono inoltrare la domanda di iscrizione entro e non oltre il giorno 18 marzo 2019 solo ed esclusivamente seguendo la <a href="https://concorsi.difesa.it/default.aspx" target="_blank" rel="nofollow noopener">procedura telematica</a> presente sul sito ufficiale del Ministero. Per qualsiasi informazione aggiuntiva circa i requisiti per l&#8217;iscrizione, le modalità di svolgimento del concorso e le istruzioni per la candidatura vi mettiamo a disposizione il <a href="https://www.ticonsiglio.com/wp-content/uploads/2018/02/concorso-esercito-marina-aeronautica-2019.pdf" target="_blank" rel="nofollow noopener">bando di concorso</a> pubblicato anche sulla Gazzetta Ufficiale 4a serie speciale concorsi ed esami n.13 del giorno 15 febbraio 2019.<br />
Desideriamo ricordarvi che tutti gli annunci di lavoro sono rivolti ad entrambi i sessi, ai sensi delle leggi 903/77 e 125/91 (tranne ove specificato).</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.newslavoro.com/concorso-pubblico-per-esercito-marina-aeronautica-e-carabinieri-ecco-come-candidarsi/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss><!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.w3-edge.com/products/

Page Caching using memcached (Page is feed) 
Minified using memcached
Database Caching 13/53 queries in 0.029 seconds using memcached

Served from: www.newslavoro.com @ 2019-02-21 00:35:36 by W3 Total Cache
-->
